網民擬狙擊民建聯灣仔晚宴 伊利沙伯大廈保安封門兼鎖𨋢

【即時】（18:10）民建聯灣仔支部晚上在伊利沙白大廈舉行27週年會慶晚宴，有網民下午自發組團到場狙擊。

伊利沙白大廈的保安更關閉商場的側門，獨媒和有線新聞記者欲乘坐貨𨋢前往餐廳的樓層，但保安稱不接受傳媒採訪，並將記者趕走及落閘。現時大廈大堂有近10名掛上「工作人員」的人士把守升降機，灣仔區議員兼民建聯灣仔支部主席鍾嘉敏亦在場打點一切。

獨媒記者曾向新馥海景宴會廳查詢，職員表示餐廳已被包場，不接受街客預訂。

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持

咁快保安咁嚴密

睇黎真係有人 mon post

大家小心

挑。我話係民建聯 你查條毛

個到消防衛生合唔合規格？

唔清楚 要打去問

青年民建聯

點會冇

我幼兒民建聯

惠州同鄕會

原來係到講完多人應佢地就會淆

果度有住宅 , 封電梯大堂住客咪好唔方便

擾民

笑死

其實間嘢幾樓

話去goji做尖得唔得？